0407 確診大定細

大細中位數 21.5
大 2.1
細 1.65

外遊 vs 本地 [-14.5/15 ; + 14.5/15]
外遊 1.87
本地 1.94

細

大

BIG

all in 細

賭命 大!!!
兩粒丸賭波膽 23 27

連續兩日開中位數

0406 確診大定細